［3C老闆］ 被控串媒傷人 保釋被拒 押後至12月7日再訊

【3C維修工作室老闆被捕案】

3C維修工作室老闆於前日9月5日在其工作的地方被警方上門拘捕，扣留至今日於東區裁判法院提堂，被控串謀有意圖而傷人。被告擔保申請被拒，案件押後至12月7日東區裁判法院再訊，期間需要繼續還押。

Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

又老屈忠良